點樣破中國群眾鬥群眾大技？？？

64屠殺

兩邊都冇腦有撚得救咩